有無巴絲自從六月起擇偶條件唔同左好多

淺黃已經吸引唔到我..
要深黃先有興趣
但深黃既呢個時勢邊會有心機拍拖呀

以前睇外表多
六月後會睇埋對奶

有奶便是娘

以前揀豬西
依家有西，冇肺炎，50歲以下就得

51碎得唔得

得可以
2020年 全民毒撚年
根本唔洗旨意出pool，唔可以再咁多要求

身邊好似冇深黃女咁
偽黃就大把

冇
一向都謝絕藍絲與豬

三年前開始已經個擇偶條件係要深黃

所以一直都搵唔到啱嘅